龍文圖斯祈禱區

🙏🏻

代kaki搶沙發

屌你樓主
都話叫會員盧洪哲請找數2

無追post

仆街春袋盧快找數

搶到1001了

屌你老母又jer

csl 就黎完約~
而家用緊426$ 6gb 家庭plan

轉唔轉台好

Cashhhhhhhhed

計收得好一定揀csl

今次認同詠妖

你都係屎

1010 最好

我都覺~mtr成日都會收得唔好
不過其實我少坐mtr

我就係1010 轉去csl
其實個network 都係一樣

坐我車啦

豪華bmx

屌你老屎

唔係，1010 快d

我2年前用1010, 可能真係快d , 不過我又無去做speed test 果d
其實keep 住4g 上到已經ok~
42 / 21 mb 對我都唔太影響
我好少係街睇片
因為得6gb 一個月

不了 狙7擊u

好似會優先比resources 1010客

我用落覺得差唔多
問晒1010 同csl 2間d sales 都話其實只係爭個秘書台服務 (我無用過)

可能係佢地公司唔俾佢地講仲有咩分別啦

😂😂又啱

仆街 買左細，總入球1 2

呢個真 落狗鐵廢到

上個post 我出今日果2場係咪無人同路

大細要問m巴

出左咩

小妹今日系單雙神

人妖收皮啦

btw ky x 世正 2x1

臭系單雙神

唔jer我盧 我認你係女人[black]一日[/black]

小妹今日子

迷盧

Sick貨

玩左1晚mk8覺得有d厭

買薩達姆玩

聽到你話唔洗睇尾盤就安心訓覺了

有無人有玩果隻SWITCH 1 2?

玩d咩ga

呢隻我班極度推薦但我好似冇乜大興趣

MINI GAME

mk8都係要同朋友要陰朋友笑下咁先好玩

第三口就

我都贏妒咩忌0.0

😅😅😅呢個好siu

自貼黎俾我評下分先啦

朝早無人
得盧同詠係度9up

又賭亞冠 真係唔想買

考撚哂屎 屌你老母

詠妖食c

將會全力狙擊盧

水你老位，你遇溺未

有咩5會

盧盧亞冠玩唔玩?
岩岩CASH OUT完
得返4K 想推上20K

玩牙=.=下就先算

世正帶埋我一齊推好無
就快去日本想賺啲旅費

世正強勢回歸

講笑咩, 有排都未正數
BTW~我7月都去日本WO

_ _k

我去大阪 你去邊
記得入場睇下jleague

車仔-2

我去東京
唔知我隻佬想唔想去睇波~
買飛既話係邊買?

車下輪打邊個

_ _ _ k...

作客打西布朗

熱呢 26號黎踢表演賽喎

曼聯

🚬

早 盧仔爆左春袋未

上jleague 官網買去7-11拎飛

11月去北海道
想睇腎仔朋友隊

肥朱爆奶先

Ching sick ball

鍾意小野伸二

🚬🚬🚬

人妖

IPHONE馬會APP係咪係澳門用唔到的

用唔到

🚬🚬🚬做埋今日功課就搞掂 想1300推7000

要跟了

Gun

聽日🚬

迷你不迷盧了

我唔貪心
想900推2000

Ching Ho ball

好貪心喎

唔難，跟盧

迷盧先有七日七夜超重心

推1口

公主夠膽你就買對家系列
1）on9平 半大
2）朗c 2.5 x 轟 3.5s

公主出水你要信

唔該巴打~咁我去睇下岩唔岩日子先

可以睇東京綠茵
之後係球場大叫
東京綠茵 半大全大

每次見到同公主同路都

要輸的感覺

補飛咪得囉:

公司開冷氣好似唔洗錢咁

路過揮手
上官網買可以係7-11 拎/ 球場出示QR code都好方便

六月去關西睇京都不死鳥

利申 睇過櫻花 飛腳 FC橫濱 同FC東京

公主賭波都好似唔洗錢

十一月睇我札
希望下年可以睇我廠

見到公主出水我就笑左
公主好得意

23號飛泰國飛機酒店2400一個人
想贏多D洗費

琴晚訓教前重注400落尾場客 多謝

一定要加油啊!

kaki 10場 (4) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

早晨

早安

每日正數, 發達了

合格啦

系

走盤唔計 差一場先10場._.

呀...我22號去, 30號返...
東京好似無波睇?

東京熱

我問-2好唔好 你話通常單數 我預佢開30 41果啲

你又唔跟禾水

今晚目標 500>switch

.______________________________.

買左讓球就好

訓醒追晒post 原來睇漏左尾場

求水

不過冇跟到單

抄我

有幾多人真係會跟我單雙丫講真, 邊敢買

謝b呢個真係要支持

跟謝b

但你單數都準 我尋日冇錢跟所以冇跟 因為得500想買高水

我甩難了yeah

唔巧燈鳩禾謝b la

謝b禾架 你過主

我決定走了 我放下字條
以百分一秒 明快的結束了

盧 找數未牙

有阿

岩岩幫你望左
J league有
水手 vs 心跳
我川 vs 盤田

今日有咩買都未睇

29/07

心跳

羊多d呀😈

龍文

對家

2.5s

有禾地大廣州

今晚2k-> MacBook pro 最貴

Lm....

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

搞撚笑

香香

收錢

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了

hoyahoya

玩留迷盧好手足

公主

玩留

多謝樓豬

又唔中我 想死

早晨！

善妹同雪糕妹咁撚早起身

嘿

等

善妹早起身晨操俾狗屌

me

起身同謝b king計

Change

Body

Sin

勁

Ging

多謝奇b布倫同法月

Fa

無啦啦自己醒 明明教左2點先醒

凌晨心事台

重心今天穩不穩 我諗
自稱一蚊可翻身 你(地)要小心

訓得6個鍾我會唔會死

會肥

你有跟 ？

你作哂成首呀不如 好好笑

不了 琴日total只係食左碗粥 希望唔好肥

食多2日粥清下胃 順便減肥

屌 聽日又要考試

新才女香香

跟左

今日有無人帶領800上2000

我瞓得兩個幾鐘都未死

認同 2點幾訓 6點醒

重心今天穩不穩 我諗
自稱一蚊可翻身 你要小心
紅字未怕搵真銀 我講真架
認輸今晚好覺訓
未甘心一針再針

誰知 凌晨有波叫
會怪我跟了就訓
福氣少 大波大角玩完了
甚至亞盤都不了

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了

小心燈親你的波 我知
認真輸錢那麼久 我會知醜
寧願亂買對家win 怕我跟中
但跟親都不會有
錢一輸光等隻揪

傻西 為何要慘叫
明明我可以大笑
錢已丟 或者就快歸零了
我的信心崩潰了

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了

Let it flow let it flow
I can't control so let it flow
Let it flow let it flow
I lost my $$$$ so I ll let it flow~

好彩我豬了 不必賭通宵
或者 當初你只貪我搞撚笑
你我早已失去這需要

燈水已出了 不好意思打擾
或者 應該親口請我快走了
好走了 讓我知道 你們羊了 沒了

才女

音樂鬼才
日記林夕

香港作詞界的未來

公主返來了

THANKS
自膠剩係睇左FC東京

屌
好耐冇試過見工
好撚京

要拜了

差唔多岩哂音 押哂韻 公主係日記最佳填詞人

加油

禾英文巧撚屎

Angel方加

不過呢份工不錯的
番5日 一日九小時 NO OT 仲要20k

可唔可以頒個獎比我

@華西 有冇考慮轉行？

Ot is his life his everything

願我盧保佑你

仲有4個鐘賭球

點解又要人溫書啊屌你老母

想g

Me起機第一個派u

E 177個字頭我認得

今日想買果2場都落左飛

等你今日EMAIL

日元而家6.85 唱唔唱定D先好??
PS 7月尾去

世正，會唔會買飛腳即場？

有無人得閒 聽得問條問題？

嘆支煙先又

邊條*

Here I am

我覺得可以等下

利申：燈

Thanks 重心 加埋今朝即場反cup琴晚柏斯個注

ok

反轉豬肚 做男人做到咁垃圾

應該買到~
我今晚7點半睇戲, 你半場買我都入到

咁我再睇下先
有6.7 就入住20K 先

朱古力

same

你同佢情侶? 定EX?

等緊6.7, 之前見到6.6 無唱到

1. 英國大選提6月8日令市場震驚 ，英磅喪升，應該企實9月支持位
2.法國大選馬克龍勝出，美元回升，避險情緒降溫，美元兌日圓升
3. 產油國減產協議延至出年，油價連續兩日升，金跌
4. 6月聯儲局議息，利率應該加息
5. 美匯對日㘣係下降通道 黎緊可能去到97
6. 日本仲行緊非常寬鬆利率政策

所以可以跌多一浸先買

外幣都有詳細分析 好耐冇見過

下次郁就skip啦，好邪

岩岩今日搞完兩層樓成交..得閒小小..

咁撚狗閪既

其實我真係唔記得左依條友咁制我追佢錢之外都無搵過佢

你早兩日先話佢變返好

最低得62定63，67,68都唔唱
我細妹上2個星期去70

咁就好喇 呢啲仆街會有報應

post佢個樣上黎，ok？

13號就去日本 無得等了

暫時應該仲有得跌

對住朱古力
吊刀廢是了-.-

唱少少現金 去到如果當日個匯價低過你唱個價 就碌咭

佢再咁 我就真係唔客氣
同埋張機票旅錢 我唔諗住比番佢

我唔係無錢 但我唔想幫舊垃圾比錢

銀聯呢個時候屈機

呢d賤男黎
又唔大方又小氣，十足十某人咁

有無目標價?

sorry law....

又認賤男

係到同你地傾計仲開心過拍拖啦屌

當地機場唱點睇？ 提款卡海外提款定信用卡果堆 （次次旅行都係唱定唔熟 ）

樓主成日都咁講

朱古力 用錢睇清一個人都冇壞 咁唔大方既男人要不得 你應該慶幸自己走得快
啲錢問馬會拎番就得

有2張銀聯, 夠洗
如果碌爆晒都幾大獲

Ky今日會唔會出亞冠賽前角？
630考試唔得閒買

依到好開心 其實 識到你地唔錯

btw kaki我負數緊

由我比馬會

連輸地獄
1.愛華頓fg
2. 哈化ng
3. 利記
4.足球會 (自我反手買左利尼史特朗)
5. 雷加 (跟a4kaki
6.米堡半細
7.米堡+2

當用錢睇清楚一個人
值得

出左啦

求你繼續出

琴日？

點解我MON全POST都睇唔到

多謝樓G

我又出

燈禾米保

成日撚鳩我

有料

等你

變身係25 大家小心d佢

??咩事

我無出雷加😂詠就有出

搵到了~有無邊場重心唔洗睇尾盤架先

😭😭😭😭

🚬🚬

變身是25,那麼西面是52

判官琴日D水準到

我愛手足

樓豬ctrip JW平500 屌唔屌好

8x1又中😂😂😂

西面係我朋友 你唔準咁話佢

收嗲啦 死25

我都認為有排跌
你永遠估唔到最底點係咩
岩咪入d

ok，79.18%

贏太多！！！jump

Ctrip有時之後會取消張單
但係到時個價已經貴左

我直入元朗 你老豆疊羅漢

今晚又有1.85 角球玩

雪糕妹你邊度識埋D咁閪CHEAP既男人

多謝 紅Q 哥CARRY ME CS糕

=.=冇人理

誰人愛我這種孤兒jai

我

盧盧

💰百萬年薪不是夢💰

💥招聘新血💥
👩‍💼見習營業員👨‍💼
👨🏻‍🎓經驗不拘👩‍🎓
💰薪金+超高佣金+獎金💰
平均月入可達$50,000或以上

最強年輕團隊💪， 👦兄弟👩姊妹有錢齊齊搵
勇於嘗試，挑戰自己， 才能踏上成功之路

🔥🔥下一個就是你🔥🔥

WhatsApp

mememe

=.=

世正bb

Hi baby

我盧

找數未

我話入元朗 你夠唔撚理我

無賭幾日
有咩大事發生左

正！

車仔就黎拎冠軍
盧狗走緊數

盧春袋慘遭吉穿

盧狗走咩數

抵撚死

死盧狗 找數啦

屌
比人hey0

肉操飯

5食了

世正

肥朱cow我好過啦

食炸脾算-.-

兩份食？

單機食
食完啲骨喂lo9

又cow女

轉玩法，叫女cow me

刨尖啲骨吉盧狗春袋

想學...
教我

吉9你春袋

不了 我想比人追多d

追完post 第一次見做男人做到咁 屌喇媽要條女貼自己 有時一人一餐就話姐 酒店都要人俾 仲要人幫手課金

不如朱古力cow禾算啦 一齊打機賭球

係?

收到了

★快閃優惠👍(優惠期有限)
4⃣在職人士4.5G無限上網
☆$118=無限上網+FUP 3GB
(分鐘2500基本+1000同台)
☆$148=無限上網+FUP 6GB
(分鐘2000基本+900同台)
☆$178=無限上網+FUP 8GB
(分鐘2500基本)
👍免$18行政費
👍速度335Mbps,24個月合約
👍過左FUP後會限速,
👍限速後不低於128kbps
★須提供現職公司員工證或卡片
★政府部門亦可★
★送mytv super一年

係咪算抵?

寬頻？價錢好似係算平

溫書先 亞冠見

一見到myavsuper就知係爛3

有冇亞冠早尿飲

咩台

335 應該係3 不了

想跟大叔正搵食

大家好 好耐無見

狗會仲未開阿德盤既點解
阿德一定得

紙包可樂

我寫左首歌

好彩我條女有間中請返我食飯姐😁

請大家6點支持牙德

唔係和平分手就實會唔愉快嫁喇
呢d數計黎都只會令自己更加火滾
快手擺低重拾快樂最重要

今日未firm買咩

我睇其他post話3既4g ok wo~

要mon post

kayan~單頭0.3注
3x1 0.1 注點睇

剩係中單頭都有0.1 注嬴

想睇KY推波圖

跟晒kayan 盧盧 樓主 kaki 詠巴 a4 m巴 佢地好過啦
好多人名, 打唔晒

3倍3x1

點計出黎

只信大叔

精子琴晚中七串一喎

剩係中一場單頭回本wo

咁關條3x1 幾多倍咩事

唔夠信念，輸到仆街

佢話會還架喎

3x3x3

單頭0.3注
過關0.1注wo

btw~我命中咁低做咩要跟我

3x3+3+3+3
18倍

狗盧

精子神琴晚條7X1 收幾多

精神

想聽

但佢反口既話你真係吹佢唔漲
而家反哂面佢應該咩都講得出

買完條8x22就唔理了🚬

最低消費

搵人錄音擺返上黎做主題曲啦

你又岩 所以我退左機票既錢都唔會比番佢

反CUP全格好撚型

全部全格仲要

發現春袋lo真身

上樓不是夢

追人還錢真係慘過乞米

好想收大叔e貓

我平時都係負責收email 架咋wo

你我再也不拖不欠

要不是英神

真果個

我都想收

專人email 心水服務

負責同我e貓就得

我我我

一早叫你整返個tg架啦

tg 我

睇返舊post 栗佬唔識用tg架

不要再說了

係咪想派錢俾我

大叔你得e貓架咋 其他無得用 未有1位
btw tg me ok?

栗子你有無係gmarket買過野?

燈神的主題曲

你留個tg俾我啦

李佳芯黎左我公司呀

咩黎

好撚正

@大胃蛇

圖？

ali 真人靚唔靚?
btw~早2日係海港城見到陳敏之
好鬼高

粟米蛋糕有咩搞作

@大胃

韓國網~
可以買下衫同護膚品果d

佢係我2倍高

頭場如果轉盤話聲我知 thanks

你哈比人黎 ？

Kaki 尾場阿甲 我輸了

如果摩仔入到決賽我live扑野

2:0
3:1

六點咁低水，點買牙

Joe kee
2.5s 100%

你同我對左 ？

亞冠頭3場你點睇

戒左一星期賭加去完旅行 希望轉運

飛腳贏波出唔出到線

有水未姐 變身條25呢

係狗竇

我應該同你差唔多高

真心靚女

收到判官8X1了

安靜啦

周杰倫？

我買左2x1你先出

等6點跟料

廢事入你屋企

樓豬我book了JW Marriot 1千大洋

華人與狗不得內進

抵呀

有膽識

咁你唔入得

係

勁 [black]BTW你同佢都唔入得[/black]

一陣先confirm

阿德-1🤤

迷kaki

一齊羸啦 支持?

牙德一定德

唔識上網買野
一陣睇下先

158

我條女成鳩日都係Gmarket買野

要支持了

你仲高過我dd

我都有 但唔會成日買 運廢幾金

我高你2cm😂

咁又真係幾抵既~
好過係香港搵代購

188巨人路過

我ex都係180😂

樓豬絲打黎

女仔都咁高?

系😂

我絕對相信佢一定係絲打

痴線架188
我果個180我都覺得好鬼高

比人成日拍我個頭

尋日早訓以為大船沉左
點知訓醒收錢
感謝各位大大

拍就唔好啦, 摸頭就幾舒服既

想聽伊妹把聲

男人聲有咩好聽

我有晒呢到所有c打d 6音

gay

成鳩日都聽佢話有運費半價

都冇我

[member]
唔好講比人知 [member]

有水未🚬

waiting u

Share

6點主主客

盧今日去食川味未

留意緊藍翼

睇下係邊個😙

想快d好番食薯粉食麻辣雞

我有我去愛你 為何你要避

sick gor👍🏻

幾好聽

我有我去愛 誰分擔心裡哀

頭場主盤得返1.7

走啦

有冇w-inds. 粉絲？

利申乜撚都不是

我都好鐘意食

🙋🏻頭號

有冇龍口粉絲？

瀧澤秀明

聽女Kpop=ok
聽男Kpop=食兩舊屎啦屌你老母

gchi

男女都聽食一舊屎得唔得

想食

我成日走去睇女韓星個樣覺得佢地好靚

去新墟食了

自貼上黎俾大家對比下先

食車仔面

全部一樣樣

盧巴係新墟？

TWICE世界第一

收啦 垃圾 又唔唱得又唔跳得 憑咩紅？
最撚黑人僧d台狗日日拎子瑜黧打飛機

頭場角細？

Wing ba 高仿yeezy 700蚊

系 我等緊佢食美沙酮

我個樣7到 不了

好食喎 天橋底果間

藍地有間四川野好能正

KAYAN~第2,3場都郁左WO

詠巴玩咩位

茶水

牙縫三角位

又ot了

各位，我流鼻血了
時日無多，大家5洗記念我了

盧狗可否不要老

找數先

走還走

我死咗你地來binc吧

Without 春袋

盧蛇紀念盃

依排係街見到唔少人著李城波衫 入返件gchi先

飛腳強陣 有沒有得諗？

一上水又見我盧被jer

強陣都係跛腳

華Dee

買咩都輸 針

一陣跛腳可能重心

手足你又重心

尾場你贏400幾喎

我都要補番以前輸既錢 我轉番落銀行啦

阿仙奴

Easy money

咪再講

等多廿分鐘先

我想問亞假 點樣計出線 有冇大蛇答我

亞冠又要買大波

7球咁多

飲醉左定認真

前鋒win = 出硬

江蘇拎梗首名出晒副選

盧ching要唔要祖雲盤

假既

照跟

樓G 大注

飛腳強陣

似和其他

公主呢？

樓豬好球

買咁多注

直屌-1

編號
2506
投注類別 讓球主客和
細節
星期二 2 阿德萊德聯(主) 對 FC江蘇(客)
主 [-1] @ 1.60 $440
金額 $440.00

琴日2.1洛到1.6...

咁就黎條主主

1.6都岩.....

盧盧 Samsung 岩？

錢無人嫌多啲

謝謝樓豬 收到了

第2場-1 1.6
主主 1.82

要左主主 希望唔會開和主

大細細gogogo

屌去到1.67唔想買了

水源上次害完我 今次仲信唔信佢好

公主夠膽你就買對家系列
1）on9平 半大
2）朗c 2.5 x 轟 3.5s
3) 濟洲飛腳3.5 x 阿德江蘇3.5

阿德真係得？

公主呢排只玩大細

有冇人要samsung

Kaka buy what

公主出手了

廢清星期二
1.濟洲-0.75
2.牙德2.5s
3.水原0.75一注/直屌半注

雞翼轉盤了

rich

廣州係咪出硬線？

m240呢？

數學合格乎？

跛腳

出左了

盤？

Confirm左？

kaki 10場 (5) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

對決了

咁你仲買唔買

Skip盤算

郁埋

wanna g

賭運

等kybb即場算

收到~岩岩好買完收工

公主夠膽你就買對家系列
1）on9平 半大
2）朗c 2.5 x 轟 3.5s
3) 濟洲飛腳3.5 x 阿德江蘇3.5 x含大3.5

一陣睇下1830同唔同路

支持kaki

淘寶x跛腳

我串起左 希望羊

半大

9.5s X -1 X9.5
ky會同路嗎

屌打！

冇買單頭？

開波2分鐘都講

未砌高達 舊盒 有意出價

有無人想要

收到錢再叫我

又話唔買大細？

又出大細燈水？

咁快第4口 我唔玩了

全部同我射爆個龍

跛腳屌打濟洲

830等收錢

濟州好似唔多妥

無

仆街了

開始不安同香香同路

你狠

殺狗會

飛腳客其他未？

快了

依到無人玩高達架？

唔記得左買

補客勝先

咁撚快

2邊都差少少入

驚咩姐 臭腳都驚

和咪gg

入波未

小日本鬼子踢的非常兇

阿德半大未

小試腳ng

槽尼馬弊主隊要死

E佬你買左主？

小妹今晚復出
有矛人gchi

不要嚇禾

goal

大板鋼巴求放過

0:1

Offside

中

屌

fake

on9 球証你做咩撚野

球證好波

fake 完就濟州大炒啦好嘛😹

大家識買

笑4 主隊w
1.48 to 1.7
客4.85 to 4

好多角

半大全大等死

我屌你老味球証 真係祝你全家都好幸福

瘋狂跌盤

渣緊個信念ok? 臭腳都咁撚驚

我了

Me but no interest

ar duck仲係2.5/3
臭腳已經2/2.5

冇犯規你隻眼睇咩撚野呀

阿德半大啦屌你

jm9封盤

入波未呀4隊垃圾

真坑爺

濟j 2/2.5可以嗎

坑爺

仲未封完
做乜

唔只坑老豆
坑埋老豆個老豆...

請你一定要燈

好笑👏🏻👏🏻👏🏻

頭兩場半大係咪唔得

我錯！

詠e水原點睇

客隊係咁落飛

高麗棒子請你快日

請不要消失希望

咩料

頭三場都會半大

係阿 重注

唔好嚇鳩手足

呀德角做咩封咁耐
係咪20連c?

江蘇入啦屌你
濟洲都入啦屌埋你

如果全開細請買左既巴打一定要派我

泡菜狗 幫幫手

20蚊

起碼入佢兩粒先

有冇人要水原

佢主勝壓到好低

拎少少錢燈下牙詠先

決定今晚坐木伐
獨自撐去摩納哥🚬

阿德 濟州

勇者

樓豬1:0

goal ？

碌柒 1:0

8. 水原

濟周年 goallll

goallllll

半場3:0我派兩個100

廣州

skip了

同路了

屌，比樓主隻臭G嚇死

濟州入多球

阿德 阿德 反底一定得

最近7場輸左6場

高麗棒子給你個屌！
日本鬼子尼馬逼快被日

Kaki

Ky玩唔玩廣州角

買唔切

驚乜能姐 唔驚咪入囉 臭腳入波搞撚笑咩

鴨仔入球未？

I love abalone more

過黎比叔叔抱抱

仲正喎

Same road

diu miss jor mo buy poon.....

入波啦 唔入點開半大啊

直接買主

飛腳追和啦屌你老母

成31蚊阿碗粥

阿德你得唔得架 快撚d入啦

半大jump

阿德場角封完未

不了 我食粥

馬會驚輸

點都會半大 莫驚慌

不了

咩歌

追和ok 之後濟州再入就得
大波

阿德入未呀垃圾

唔係歌黎 我9up

邊間教會

你唔係串左跛腳咩

不了 要食全格

高檔野黎

盒野同牛奶都唔平

quick la give me one more korea lo

電器舖肯入未

fake完對家真係定理

德仔10.6大

收錢收到手軟

淘寶

水原goal

光速入波

藍翼goal

含大jump

食十日架喇

無眼睇 全對家

半大可以驚慌了 又要豬喇

阿德食屎啦仲唔入

入入入入入入

跛腳淘寶反cup plz

廢清出水一定要跟

5分鐘入兩粒ok?

男朋友黎左
我好餓 但係佢未屌我

整容撚快啲入波

4gay lo

on9菊花痛唔痛

變態佬

屌哂你地老母

支持

入波啦你班仆街

屌你老母阿德快撚d入波

男朋友訓緊 應唔應該含醒佢
想食野呀屌

盡情入波波吧

宜家有咩可以入 ？

雞翼w

入盧

想食屌

男人老狗走去含男人

阿德

屌 一堆紅字人妖
要走了

阿德入波幫幫手

韓仔爭氣啦屌

澳大利亞隊唔好比黃健翔睇唔起ok? 入鳩江蘇456

我人妖我乜都得

食屎狗阿德入佢啦

含我

紅字人妖

唔洗含因爲我唔係

放飯都要係依度屌波

阿德你好撚廢呀

半大jump了 再見各位

半7

🚬中曬就唔出水了

買左過關架 快撚d入

玩留手足

點解

taobao goal

Kaki1:1

呢場先半大

好球！！

垃圾又唔入波靜係識刷角

淘寶別再入了

入球放題

加注水源

濟州下半場入爆佢老母閪ok? 跟左-1

Kaki瘋狂淘寶ok?

泡菜狗乖乖地俾多一球我就得了

Goallllllllll

半主都冇

-1 集氣區

第4日食粥 我食到食唔曬 唔食粥

直屌WIN??

垃圾阿德

主其他

牙德下半屌兩粒好冇

好

脫毒

Absolute

有冇手足支持臭腳？